# Snips-Beleidigungen
Sprüche sind weder jugendfrei noch politisch korrekt.

"Hey Max, Du siehst aus wie die lebende Reklame für vollendete Totenstarre." \
"Hey Marie, Wie bist Du eigentlich nach Deiner Abtreibung aus der Mülltonne gekommen?"

### Quellen
- http://www.schimpfen.de/index.php/sprueche-fertigmachsprueche/catalog
- https://www.aberwitzig.com/
- https://lebensweisheiten-sprueche.ch/fiese-sprueche/
